《極醜惡》728西環電車路拘捕黑警疑似用槍指向被制服示威者頭部

自己本身係freelance 記者，圖片攝於7月28日晚西環德輔道西近上環皇后街匯豐銀行附近之拘捕行為
影到一部警員疑似用槍指向被制服示威者頭部
希望各巴打絲打幫手睇下枝野係咪槍